見過最無良嘅老闆係點

見完工話要試工
試完工話要training

試工: 34.5/hr [試工當天]
training: 34.5/HR[試工後的第1天至完成前台工作培訓的最後一天]

如training後會繼續做, 試工及training會補償 5.5*工時數既人工比佢

前台READY: 45/HR [完成training後的第一天至完成協針training的最後一天]

前台+協針READY: 50/hr [完成協針training的後一天起]

唔問都唔撚講架好撚野

乜撚野工黎

40蚊1粒鐘

有無人明?

不過得50蚊一粒鐘真係無乜討論價值

要求你OT唔補足鐘/錢
十小時工時塞廿小時工作量比你

中醫助理
心地咁差唔好學人開中醫診所屌佢

邊行咩工開名啦屌

幼稚園老師
差唔多間間都係咁

去過in做語言學校嘅老師，返六日朝9晚10，仲要遠到仆街，得12-13k
狗也不屌

呢間幼稚園入職時講明隔星期六短週，長週返半日，但係宜家由5月開始唔比人放假，仲要返足一至六，星期日都迫人返工，又唔補錢補假。
DKLM